岩岩係巴士上面見到個女仔dup低頭眼濕濕...

真係我見榴槤呀

仲唔遞紙巾俾人反而上連登留言？
仲要冇圖